{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"√útlen \"Meow\" ja armastan stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oran≈æid jalad."},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Mulle meeldib vees olla."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Elan kennelis."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Annan sulle juua piima."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"H√ºppan ja mul on kott, millega oma last tassida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Olen kuulus k√µrgelt h√ºppamise poolest."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"V√µin ninaga vett pritsida."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja jooksevad v√§ga kiiresti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu triipudega hobune."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on imejad s√ºles."},{"text":"Elan mere all."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on t√§piline mantel."},{"text":"S√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen suur kass lakaga, keda tuntakse d≈æungli kuningana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma m√∂irgan v√§ga valjult."},{"text":"Mina olen d≈æungli kuningas."},{"text":"Olen kiskja, kellele meeldib liha s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen \"piiksuma!\". ja viige s√µitma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Emme ja issi ajavad mind."},{"text":"Ô∏è Mul on rattad ja l√§hen teele."},{"text":"Ma v√µin kanda kogu su peret."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":""}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja viin inimesed √ºle. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen palju suurem kui kummist ducky."},{"text":"üòÄ Mul v√µib olla sarv, mis l√§heb \"Toot!\"."},{"text":"Sa vajad minu peal eluvesti!"}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":""}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja te pedaalite mind minema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µid kanda kiivrit, kui mind kasutad"},{"text":"Mul on kell, mida saab heliseda."},{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind liigutada."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Sokid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":""}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesed kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad ja mootor."},{"text":"V√µin teid viia erinevatesse riikidesse."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":""}},{"level":"5","type":"transport","question":"Olen suur ja punane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled, kui inimesed sisse ja v√§lja saavad"},{"text":"Paljud lapsed s√µidavad minuga koos."},{"text":"Olen pikem kui auto."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":""}},{"level":"6","type":"transport","question":"Jooksen radadel ja viin inimesi pikale teekonnale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è K√§in 'choo choo!'"},{"text":"Sa v√µid istuda minu sees istmetel."},{"text":"Ô∏è Dirigent aitab s√µita."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":""}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan inimesi, kes on haiged v√µi haiget saanud. Mul on sireen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rist k√ºljes."},{"text":"Ma l√§hen 'wee-ooh, wee-ooh!'"},{"text":"Viin inimesed haiglasse."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":""}},{"level":"8","type":"transport","question":"Aitan tulekahjusid kustutada. Ma olen punane ja mul on redel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulet√µrjujad kasutavad mind."},{"text":"Mul on ka sireen."},{"text":"‚ñ´ Kasutan vett halbade asjade peatamiseks."}],"options":[{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true},{"label":"J√§√§tiseveok","isCorrect":false},{"label":"Mail Truck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":""}},{"level":"9","type":"transport","question":"Lendan k√µrgel Maa kohal, isegi k√µrgemal kui lennuk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma l√§hen kosmosesse!"},{"text":"Astronaudid reisivad minus."},{"text":"Olen v√§ga kiire ja v√µimas."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":""}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma vean paljusid autosid √ºle vee. Ma olen suur ja suur paat! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid oma autoga minu peale s√µita!"},{"text":"L√§bin pikki vahemaid √ºle ookeani."},{"text":"Ma transpordin s√µidukeid."}],"options":[{"label":"Parvlaev","isCorrect":true},{"label":"Purjepaat","isCorrect":false},{"label":"Kajak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":""}}]}